做緊中資公司既你入黎

相信做緊大間d既中資公司既你今日都已經收到公司既溫馨提示，話唔好參加星期日既非法活動

我想重申星期日民陣係攞左不反對通知書，所以並唔係非法，我亦都想呼籲你可以盡返你所能，出黎行一行表達下訴求。

既然中資公司係2019年既今日已經可以咁樣俾壓力你去表達自己既訴求，呢一個更加係你星期日應該企出黎既原因。

如果每個人都做旁觀者被動睇住香港沉淪，唔洗幾多年我地會同大陸而家既情況冇分別，唔好睇少個人既貢獻，為左你自己同你既下一代，星期日出黎合法遊行啦!

推

我都係做中資公司，公司都係撐修例。老實講，中資入面的確大部分人都政治冷感感。6月9冇出黎，但經過6月12的事件，今日好多同事都穿黑衣，部分仲會6月16走出黎。對我黎講都有少少感動。

所以大家唔好諗短期內搞多次 616 遊行會少左好多人，起碼有部分人已被換醒。唔期望佢地星期一夠胆請假，但起碼係一個好開始。

616 見。

你有一班好同事